有沒有人和我一樣

心情不好便吃cheesecake

以前會

一開心吃cheesecake 不開心吃cheesecake

You fat